Afk arena (19) 2020 繼續做最佛心嘅手機game

AFK Arena 係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

關於健檢

其實個人認為在湊齊五白之前，真的不需要所謂健檢，個人玩到目前22章，只要照著女妖遠征的節奏，都是不需要健檢直接推過，簡單說就是等級，人物等級到了自然就過了

五白之後，或者是更後面的章節，等級開始突破240以上，這時才是真正該健檢的時候

前面的章節1x章甚至22章以前，推不過都是只有一個原因，您的角色等級不夠，等級夠了自然就過了，如果要極限推圖，yt上面很多章節攻略文，上來發健檢文其實真的沒多大意義，谷哥一下會比你上來發問來得快很多

種族選擇

無課，奈米課，微課，唯一選擇都是耀光

耀光是目前四大種族無論是屬性互補，傷害，控場，續航，最完整的一個種族

只要您是在微課以下，代表您的資源一定會不夠，遠征其實就是在比誰能夠將資源最大化，就能夠走得更遠

當然，如果您對特定種族有愛，那當然另當別論，畢竟遊戲就是要讓自己開心的

新手組隊： 161前+

161後：

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

首抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
158經濟過關包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包> all 禮包

Tier-list

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會)
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

關於角色:
隻game有6個族， 半神,惡魔,耀光,獸族,綠裔,亡靈

咁咩角色係原生紫卡呢， 簡單啲睇佢有幾招技，3招技即係肥料

心願清單：放入心願清單的角色抽中機率高達9成，所以抽之前記得睇下自己清單

半神同惡魔冇得放入心願清單，只能大海抽 ，占星獲得，亦稱課長先玩得起

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:兩條路線要打2次同埋要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

咁就唔小心中左1001

手機響鈴來留名

異界迷宮打完第三冇得再打既？新手

迷宮得三層架咋

明白 另外想問係咪一有石就抽人？

係 唔洗留

屌 點解隻game打唔到香港2隻字

我18個post 置頂果啲做咩冇加埋入#1

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

商店購物指南：

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖>悟空/羊妹/亞瑟/骨王/雙斧， 肥料石都係唔錯既選擇
高競：天使，惡魔
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買

新手心願清單推薦：

首抽：呢隻game真係冇乜需要刷首抽，首抽嘅作用真係唔大，簡個最新既ser開始就得
下次請加入#1

哈姆太郎
今日都會繼續卡關嫁
你話係咪呀

卡10-8

仲未過到困難第3層...

卡10-19
隻金+光法係咪應該留俾商人上紅時當肥

留番啦⋯⋯光法唔係肥料卡，打公會同大後期都勁

想問下果啲vip特權影響大唔大？

困難迷宮有個叫「寶藏洞穴」係咩黎？

提提你
今日愛丁堡有集會

但以我依家呢個階段應該未有耐可以俾佢上場？
有啲後悔升咗佢 好彩商人仲未齊章唔係dum哂春

唔係話好大，但由6開始會玩得舒服啲， 懸賞可以一鍵上陣

好似係打哥布林

明白 琴晚先玩 主升邊6隻先岩？

過來人
玩左一星期
女妖真係害死你

All in 羊頭
光盾 老伯 女僕

前期隊伍變化好大,盡量做到3+1+1或3+2,同埋唔好怕升錯,只要唔好亂上金就好,我睇你而家卡組先用住光盾女僕先

姐係女妖冇用？
羊頭姐係lv1紫色果個？邊個係老伯

姐係光盾女僕實冇死？

仲有狗頭必用
你打完睇下過傷害表就明白
基本上係狗頭打晒

之後可選 火法，老頭

羊頭係 前中期老伯好似麻麻 冇更好控場先用

例如係咁...

呢兩隻去到後期都好勁,使用率好高,你未抽到更多其他卡之前可以用住,同埋女妖要161先勁

可唔可以簡易少少話我知要換走邊個 唔好升佢 ...我岩岩先玩睇唔明啲名

呢個game 只係要升5隻lvl
有多可以拎去馬車到比20鑽拎番晒啲材料

藍色的角色係合成時都會比番你

如果我係你
有女僕可以打火法 （光法之後會送）

前 光盾，馬嬲/女騎士
後 女僕 火法 狗頭
咁？

藍色可以勁過紫色？我仲以為一定要用祡
咁伯伯係邊個？呢5隻就得？

心願清單係咪跟#12咁抽就得？

正常應該紫色勁啲既

但由於藍色易養
加上之後可以拎去做肥

同埋最重要你隊野都冇dps
要入隻火法配女僕

狗頭係161前真係打晒

我隻女妖金完都係1lvl做倉管...

比我就唔要左上過隻科學怪人,其他先用住,等有更好再換

唔好意思 想問下161係咩意思？

我會覺得你馬車左隻女妖
Allin 女法
佢大技連放都過到而家果關

呢件肥野唔要？

我卡左係4-36 冇資源升唔到其他..
係咪一卡左就係等掛機..？

女妖161level 會解鎖技能

哦..明啦 姐係馬車左隻女妖退返啲資源升火法？

係,你而家抽得未夠多,遲下抽多啲可以用羊頭/火法/老伯呢啲,唔洗怕升錯,升錯可以用馬車退返啲經驗

係啦
試左先
唔得都係20石

我會馬車埋隻科學怪人

之後撞推隻狗頭又好
女騎士又好

會有4光耀 / 5光耀 加成
馬嬲佢都計

咁我換呢5隻上去嗎？

我就咁換左女妖先 去試打 成隊野比人秒左

係咪未換番啲裝

唔係阿 之前女妖都可以捱到一陣岩岩女妖換左火法 幾秒就收左皮其他未換

火法放後排中間wo
佢最高戰力女僕會跟住佢

係啊
我換埋佢試下先 之後陣容係咪要咁放？

11 lvl唔洗拎出黎啦
你而家試下用第一行果5隻
火法係後排中間
之後是但搵啲野係前面等火法放大

11lv係因為我未馬車未升
但我岩岩就係用第一行果5隻比人秒可能本身都卡關

咁狗頭同女騎士換就ok

你有冇升下啲裝？

冇啊 藍裝係咪照升？

你就咁升爆左女法加女僕唔夠打咩

我有照升
由其係dps同坦
反正都一樣

你唔好用狗頭仲
升左裝火法夠打

咁就玩左4日 完全上晒癮
玩緊光耀組 係咪應該要換兩隻綠裔上去

唔夠啊 卡4-36
咁？

係啦
再唔夠打升下啲裝

如果都唔夠

唯有用最後有段

AFK

咁我要afk了

但呢個陣容發展落去就岩？

要睇你抽到咩
但冇話啱定錯
呢個game得一樣野番唔到轉頭
係就大聖堂合啲英上金色
其他冇咩所講

Btw
點解唔夠打？
火法唔夠力定坦唔住開唔到技

我都係...
好耐冇課過金

晚晚想早啲訓明天早啲起身
打機打到早睡早起

未出技已經死左光盾同埋女騎都坦唔住 最後狗頭同埋女僕死

繼續玩光啦，你綠都唔喺抽得好好

仲有個方法

搵啲高lvl公會入（5-6+ level）
之後會有得用人地啲英雄做牽絆
會有能力加成
初期都幾多下

好 咁心願清單有冇話要點？

跟頭post都冇咩問題
巴哈果邊都差唔多
但記住要放齊20個位

同埋好似因為我火法唔係最高戰力 女僕只係跟住光盾
係咪因為咁 見你岩岩好似咁講

火法洗唔洗上金 同埋我覺得個女騎好似好廢 洗唔洗換英上去

想問下我呢家應該升蠻族配光盾組4+1
定係升耀光配蠻族組3+2
暫時打到8-20卡住

係呀
升高啲火法lvl同裝備
或者光盾拎走把武器

後悔無買成長包，發覺好難拎石

火法唔怕上金，有得上就上，因為佢本身都可以做肥料

拎走曬都高過佢
睇黎要等升

突然間咁多人玩嘅

暫時打到8-36
想問下光盾使唔使上金 定要抽多5隻光盾先好上金？

如果係我我會拎走火法上巨根坦
然後光盾lv高其他20lv確保夠硬開到第一次技
之後到女僕連發 成隊就會好安全
剩低就交俾羊頭輸出 當然前提係羊頭同巨根都紫先好入隊

前期要極限推圖必須要有獅子 得光盾一樣冇用
大部分坦都頂唔到開第一下技就瓜
所以平時卡關建議都係訓個教 lv到自然過

光盾呢啲上金唔洗考慮啦

巨根坦係？

我怕會做左黃金聖鬥士

光法光弓上金就話姐，光三寶上金唔洗點後悔，最重要一點係，呢隻係放置game, 唔會返唔到轉頭

好 thanks巴打

盧根 新手送果隻 升上去有小控場都唔錯
而且係藍卡煲上金+遲下做肥料都得

試下羊頭同白盾調位，火法同羊頭是但升一個，要換隻控/補。輸出比其他角平均高20LV。巴哈新手文好有用，參考下免走冤枉路。

食左好快你會後悔多次

玩左幾日...唔係點抽到老伯/狗頭...而家玩晒全耀光，巴打們有冇咩意見？

建議光盾 女僕 棺材 巨根 羊頭
只有紫嘅繼續放水晶 假紫可以頂到160

有冇巴打可以教下我玩？
我抽唔到女僕番黎

想問下呢啲值唔值？未課過

呢個抵

因為係支那公司

點解我撳購買冇反應冇嘢彈出嚟...

我買全部野都冇反應

新手玩到冇咩方向
平時打 前排 白盾 獅子
後排 火法 牛頭 老頭/羊奶
應該專心升邊五隻

Thanks bro btw 新手問多句...巨根係悟空？

品質最高果五隻，正常四屬各1+ 多隻耀光
因為種族抽建議抽光

岩岩十抽 抽中左雙子星靈 抽唔中女僕

雙子講真擺下好，最多公會boss出下場

有冇人試過係聊天頻睇唔到其他人講嘢？ 有分身叫StandWithHK 講咗幾次嘢之後就再冇message update

新玩
想問下阿塔利婭洗唔洗升
同埋抽中兩隻羊女 係咪去大聖堂進階左佢

天使一係你重課，一係慢慢係高競換返黎
上到鑽先落場

係咪換亞瑟比悟空好

Thanks

應該點配隊 依家卡緊5-28
成日唔夠獅子打

皇家令抵唔抵課

亞瑟

畀人BAN左, 講得太多敏感詞

大陸原廠實ban啦

咁我依家應該點排？

屌 正仆街 而家先知係大陸公司

抵

卡關兩個月 好想棄
日日真係on 3分鐘

其實都係掛機game姐 一定卡嫁wo

去到呢度 係你唔課根本過唔到
300幾lv既Eironn 真係好嘔心 唔洗開技 一劍就斬死3件

你應該係全登最快進度果幾個喇，冇人教到你，你去官方fans fb問 d 鬼佬仲好

其實最重要果點係， 你課左都過唔到，唔重課對戰力根本影響唔大 呢個點應該要上陣果5隻角沖30專武先影響大

卡肥升唔到上去塞咗喺10章到

正常，遲下180 級開始仲會卡粉，240 打後卡經....

卡關點部署好

兩個犒賞令其實抵唔抵玩 ？
9紫+40連好似好吸引 係肥料呀

抵！雙月卡雙令，微課之選

dps高成隊40lv就得

Take my money

洗悟空養狗頭嗎

去到咁後期 其實係咪已經有野好玩

lm

新手啲石用嚟做咩好？

新手lm

有得10抽就抽

馬車20石重置英雄
商店90石買紫靈魂石
十連抽

thanks
新手係咪咁樣組？

就黎101+ 暫時用緊羊頭+女僕+蝴蝶+霍根+光盾
老伯唔想升金既話係咪要用20鑽馬車再升光盾？
有冇咩組隊建議

三會收三個
突然好多人唔online

求入公會

名 standwithHK

申請左3同6

商人同女僕 二簡一要邊隻好?

一隻都冇？我會揀商人先

高競你地會換天使定官才先?

困難我唔建議一開始未升曬就打
同困難你最好齊日月石同減攻防劍先打
最好金卡有死神/蜘蛛網/第3層加攻會好點

打哥布林
打劇就獎勵隨機3選一比你
最正係地城石

天使

好多人都推天使 但我光隊多數會放官才 , 依家金+

都係冇得揀 繼續用果5隻
光盾同老伯同品質 唔需要馬車

棺材重點係出場鎖一個
唔需要睇品質
當然我個人都換過一隻棺材 之後先開始換天使
不過果陣係卡最後一隻白

官材靠抽咪算
我有8隻官材
但都係得紫+ 但照上場
無肥料升佢

其實
新手卡關
你地可以
1. AFK 休息他媽1晚再玩再升角色
2. 有錢買武器，無錢細細力升武器（最多升2星好啦）
3. 有錢課金，無錢就等石等卷抽角色（普通野10抽最好30保底一紫，種族呢d 要打活動打副本打關卡先有ga 野就最好有齊40張先，之後「4個種族各抽1次10抽！」，因為各種族的種族卷頭10抽一定有1紫）
4. 只係升5隻主力足夠
只係升5隻主力足夠
只係升5隻主力足夠！
（有多就比20 石馬車將用係佢身上的資源嘔返出來）
最後
5. 迷宮買羊奶（妮莫拉成隻羊咁），之後入手女妖做打手

我就是這樣無課行過來
：我起手都係肥料紫+抽獎無乜重複慢慢行到而家

女妖係唔係食吸血鬼+伊莎貝拉好？留唔留西爾維娜

唔好食真紫啦
就算係都食蒼白啦

但女妖161前真係唔好打
我金完都係放係到
馬車左女妖all in 狗頭啦

如果真係打你地可以借我地d 女妖用
但記得要還
同
我個時最少60抽不死種族卷先將女妖上到紅
仲要係用曬手頭上迷宮幣同紫+肥先上到（即係算完不死等返真紫（係真紫，+都無）同女巫，其他一隻都無）

你指佣兵？
借咗唔還會點？

係
借完唔還就其他人借唔到
同最多可以借一星期，系統會係星期日統一還曬所有傭兵比朋友，到時要再借過

咁衝隻女妖上161係咪即刻打晒？
合埋啲真紫唔可惜咩

高階可以換棺材 好有用

基本上推關女妖上紅加專武已經夠打好耐，開到技直頭無得輸
如果有埋商人同女僕就如虎添翼

而家我個陣係咁，打到16-15慢慢打中
光盾唔係唔應該升
但推關真係…頂到開技都未必贏，3秒唔夠訓地下就成日見…所以以女妖有得換的情況下我都主張升女妖先

真紫我就唔會食，因為升星/升上去點都要用返本人去升所以唔建議食（但抽極唔中同一隻真紫升紫+咪又係做倉管…）
同最大問題係…真紫得到途徑得抽石/卷/紫石，假紫就藍石/紫石/抽石同卷升上去，早期你食係真係會可惜，因為你唔知幾時會抽到返來
但當你玩到好耐乜都有齊，你食就唔會覺可惜

想問下係咪有石就抽卡 唔好買商店果啲野？

巴打行到邊？

原來巴打有放圖，冇嘢啦

行到16-15
想卡關攞紅武
其實應該夠力打上去但多驚玩緊唔想打

完全冇光三寶...
卡緊10-12

羊頭開店唔夠力

羊頭開始唔夠力
經常成隊冇死打到夠鐘

你有閒錢可以買

有白盾就唔使帶羊

而家用緊
前羊頭 白盾
後 綠三寶
應該轉咩

埃隆 蝴蝶 兔弓 獅子 羊頭
試下

邊度綠3寶你唔齊wo

係？
唔係兔弓 羊奶 同 精靈咩

唔換啦屌，種族抽光，基本上都抽到

新手一問 應該主力升邊5隻先

Sorry 我逗雞咗
正常 人族同綠族會撞隊
我幾前玩混種族 e+人族
人族我建議 女法 女妖 棺材 白盾 獅子

女妖+女僕+商人 悟空+女騎做坦
主力女妖要俾女僕跟佢

卡6-12左右 依家玩到咁 有冇野要換？

狗頭 羊頭 老伯唔洗升？

唔知點解玩左咁耐
一直都覺得只係完成所有任務 跟住熄game

抽野好似唔會點樣中肥
冇肥真係唔洗玩

求指教

狗頭 老伯呢刻對你好有 但係160lv就極限
綠族 單羊無咩用

三會收兩個

新手一問 如果抽種族劵係咪係綠裔比較好
組合上有無得再好d

終於推完第6章 唔洗再打獅子同人馬

重申個in game chat壞壞地
好多時我都揾唔翻個chat record
要入會回呢個post會比較好

我新玩冇耐補充少少入坑心得，
應該迷宮唔好換羊，我有隻羊冇乜用，冇邊關係靠佢過換女妖實際啲
升左lv / 放左上水晶嘅英，用1lv 食左佢會退資源，同水晶0cd , 可以20慳石
例如我白盾升到60lv， 用1lv 食左佢會變1lv紫+

一個鐘後apply
id： FDS

一陣見

我都一個鐘後申請
Id:四宮かぐや

其實換羊原本意思係新手用雙坦雙攻推關時用來奶之用
問題係到後面關卡雙坦脆過脆皮豬根本補唔起
而且用開耀光3寶（白盾，商人，女僕）3隻都叫單補得下，所以羊ga 使用性係唔高
不過推迷官都仲叫有用，因為迷官衰在會跟你戰力調整關卡敵人戰力，羊奶變相比較有用

Btw…女妖又真係可以一騎當千
(由其迷官攞到死人會提升仲未死人員能力個張卡，垃圾成為我的能力值吧）

玩左6日 卡左係7-20 諗唔到點打 右上隻兔弓好撚大力

我羊頭岩岩升101先過到第6章 巴打咁快7-20點做到

不停試D組合
我都晒左10幾個20鑽 不過咁樣試下試下先好玩
但今場真係諗到頭都爆 都係諗唔到點過 先上黎問下大神

光法換老頭，

真 我第6章都係咁試唔同耀光陣先過到 試到會好開心
不過我窮撚等水晶24hr cd試

卡住

9-32 諗唔到點提升先過到
要平均升高定剩係升火法？
火法升到140都唔見得可以一招秒吸血鬼
佢一開技就清哂全隊 儲氣又快 屈9你機

sorry唔記得問埋
咁老伯洗唔洗上金？
定邊幾隻先要上金？

蝴蝶 老伯 羊頭 女僕 上金
你驚就老伯 羊頭上先
不過果4隻上金 唔會有錯

有張種族精英卷
應該揀邊個族好

剛入坑，仲有冇邊個公會有位？

但我用緊除左老伯個3隻+雙坦
老伯幾時會需要用到？

apply左 thx

到綁到三隻（好像141LV)就好有用

我推到19章都重用緊！

淨升火法
試下唔要棺材上蝴蝶，睇下有冇機會商人暈完佢到蝴蝶開大技......我都好憎打吸血鬼

求方向... 我光角中齊但都係唔中商人...
隻光法無輸出 淨係得羊頭打人痛 係咪光法換棺材好啲？
我光屬可以上一隻做金 上女僕？
上女僕性價比係咪唔高？ 洗唔洗留住先？

商人開唔到技就死
唔用棺材既話吸血鬼普攻兩下就死前排係靠棺材關佢幾秒

聽講光法前中期都冇乜用 (10章金+封緊塵)
棺材係你嘅好選擇 好多關都可以用到

你地會唔會50石買快速掛機

建議前期升藍卡，唔會卡品階，原紫掉落共鳴。升原紫小心唔夠原卡上唔到金+，咁會卡LV......

但係藍卡戰力低過紫卡好多
利申啱啱down game

我呢隊過左9章

紫卡掉落共鳴到就得，升Lv升藍卡，唔等於唔可以用紫卡

金光盾121lv..
其實我都可以上 但我唔捨得比肥料
上左金 可能遲下火法唔夠肥上金+

女僕條氣慢到不可思議 基本上都開唔到技 岩岩試下帶第隻好似好啲

有無組隊建議？

卡緊6-20 D坦好廢 連一陣都捱唔到
後排頂多出一次技就比怪打死
一係就比對面後排控住 儲唔到氣

完全睇唔到希望
火法打吸血鬼先一半
我諗訓醒佢都唔可以一炮秒
咁應該升哂其他上101先定點？
而家隻吸血鬼快過我全隊開技 根本控唔住
佢一開技就penta kill

係咁 有時調下位 瘋狂re 會無啦啦過到
一係就掛到同對面同lv
Re既話有時re上百次先過到

光三寶可以繼續用喎 但你火法遲早淘汰當肥料

火法點都要金+架啦...
光三寶你夠4隻上金+就話
但如果140lv都未抽夠4隻就卡住係度
我係怕火法140都未夠料上金+
咁就卡死左

玩左4日定5日
我咁樣升岩唔岩？
唔該巴打們

反正放置遊戲 你點都會卡唔急啦

想問下 貝琳達 過2日拎埋每日簽到應該可以上金
應該升佢做主力先 定係羊頭做主力先
暫時2隻都係81

咩叫掉落共鳴
啱啱玩咩都唔識

無衝突？你羊頭食蠻族肥 光法食耀光肥
不過升火法好似抵玩啲 上左金+可以做肥料

無呢個問題喇... 我又中女僕.. 第4隻 上左金+ 了
但仲未中到商人

Btw 迷宮商店reset 常唔常有
如果佢唔reset 又抽唔到女妖
咁係咪要預4個月先紅女妖

果啲幾多幾多個鐘啲粉塵
應該幾時用？
成日覺得升高啲level 用好似抵啲咁
儲左好多

放置game放下放下上到最強王者
真係鬥命長

想問下 而家玩到第五日 打到7-24 平時
都用緊上面5隻光組 想問幾時應該轉用羊伯加羊頭？？

有羅萬同女僕嘅火法好似勁過羊頭

新手玩左第6日 有無建議升邊隻唔該

犠唔犠性 火女同 大叔好？

卡左係6-24 唔識砌隊

之前岩岩玩唔識野，火法上左金+，但冇用過又唔捨得食，反而火法慢慢儲肥上金+，之後可以做肥料。

呢啲禮包你唔買佢係咪永遠存在
唔會換下一款

打迷宮第二層Boss, 呢幾隻野打極都唔死

卡肥卡到懷疑人生

我用你果招女僕跟光盾
係有料到 一路鏟到10-20 不過戰力差1倍有多 打唔到了
掛返一兩日

掂 有幫到你就好
暫時好似得你一個信而且work

我想問下要升階升邊隻先 可以上一隻做金

火法 女僕

遣散幣值唔值得買藍石？

misevj66yi
唔個係咪old news
500鑽5抽兌換碼

未用既就唔算

隻game中文名叫女妖遠征喎
羊頭同老伯只係假紫，只係前期有用

我指161前...

曾經all in 左女妖到
上埋金
都冇咩用
都係打緊狗頭

高處未算高，有需要就用，夠升階就好，唔好一次過用完就得

卡8-28 ， 卡左幾日，無女僕無商人又無兔弓
砌唔掂，求手頭上最好組合

係，直接商人女僕推落去，卡關就老伯上場控，羊頭可以做肥料

女妖，可以放曬資源落佢到
光法推關還好，公會boss先有用，可以唔升住

一定要犧牲，但比光法就唔係好值，忍下手，等抽到商人或女僕先食會更好

女妖一定要練，可以試下上綠色老伯控場

要等到咁後咩
我新開左個小號都係女妖係咁推喎

搭單問 卡7-32
應該繼續升羊頭定女妖？
夾另外邊4隻好？光隊定綠三寶

新手岩岩入坑
想知有無邊隻係必練

6-24卡左一日
有邊隻可以升
重置過好多次都唔知點砌好

女妖未上到紫+
老伯蝴蝶羊補羊頭白盾？

試下 悟空獅子前排 羊頭 羊奶 蝴蝶
羊頭可以谷爆佢 至少都120 lv 升埋佢啲裝 可以輕鬆5殺

種族卷係咪每個族10抽一次先開始儲？

女妖要開始升了，我一直都抽唔到綠三寶，所以答唔到你光定綠好，但後期黎講都必練，睇你對邊隊有愛d，就先練

161前繼續all in 羊頭 好暴力 佢一隻夠輸出殺曬對面
我120 金羊頭已經打到第十章

試下綠三寶 搭悟空 羊頭
前排夠坦就得 比曬資源谷羊頭

你打完十章未
應該繼續升光盾定點
隻火法升多10lv唔知企唔企得住 而家re 3次左右會有一次打到剩2隻 但都係打唔贏

我冇玩火法 獅子羊頭+光三
視情況將商人換棺材
冇獅子好難極限推圖

你獅子咩level
我紫+ 101真係得4秒貨仔

一樣紫+ 俾啲耐性執下位就過到
最主要係幫光盾減壓開到技
我依家都卡肥塞左係10章後

唔值

獅子變7秒男前冇用過，一樣係極限推圖，最緊要羊頭LV夠高1打5好像用到12定13章。
不過我好彩抽到不死鳥，羊頭就死時不死鳥復活補血，繼續射

羊頭同老頭升左141之後簡直係脫胎換骨，前期真係好勁

唔夠肥升金我110紫先第7章 差咁遠
試下個陣先 thx！

但係161就要換女妖咩 咁咪得20lv勁

卡 11-12 自從11章開始平均每次啲boss關都卡1-2日
完全抽唔到坦升品質 啲坦光速gg

都差唔多兩個禮拜啦
你掛一日先升得2lv上下

你用咩裝
我試過121金唔覺勁過火法但我火法3件金
羊頭得啲紫同紫+

係唔係抵課？

抵過呢個先
點解你果個唔同係咪唔買就唔會出下一個

我都唔知 前幾個限時禮包我的確冇買過

用緊女僕+光盾
應該將羊頭定獅子升金先
光法應唔應該棄

師兄我同你副卡一模一樣 只係lv低過你
知道點組分享下

課左

我放棄

有冇人可以指點下..卡左係6-32..都唔係卡少少..

Lihkg收 2位新會然
Apply完係here留明 我地到時會加你入會

Thx bro! 咁我升爆女妖佢

紫色裝備建議升嗎大家？

新手想問下 女妖柴+左係咪迷宮都照換女妖定換悟空升下佢

女妖

女妖先啦,神族無得食肥要買成年先上到白

紅裝前都唔建議升,除非真係覺得爭少少過到嗰關

想問下點先會有紅裝？升上去自然有？大概要升到咩lv?

咁都要打到好後....我先6章..

S40 有AC
我重玩定繼續玩好

見黎緊有新年活動
可以換紅裝/換女妖
未齊4隻女妖係咪應該換女妖先

重玩

指定紫既CP值唔高
今次 最抵係換 紅葉
不過你卡品質 差1~2隻升161 就換啦

我未有一隻紅wo
而家進度101 carry 130lv only
得1隻迷宮換既女妖

咁換啦 130LV 差唔遠
每日課8蚊 應該夠換2隻指定紫

係 如果換左 佢出新角重置一次商店 就夠4隻

剛出完隻悟空 邊有咁快重置
你數下夠唔夠肥料啦 一陣卡肥呀

第一次換迷宮而家係未都推薦換女妖
之前玩我換左羊奶

梗係唔夠 邊有咁多紫+肥

一定係女妖 換到白為止
升到白 你應該有能力決定繼續換 升星
定換其他

我果陣族抽會抽亡靈

121個人已經係到養老咁
是否正常?

應該係咁
你唔課金拎資源 on左都無野做
其實你課左都係比你禁多半粒鐘 過多幾關 然後又養老
不然唔好課

課左啦
專心工作

當女妖161
你會突然推到好多關
之後就繼續養老

唔想養老 可以試下時光 刷靚遺物
打哂咁多關

想問奧曼斯同豹女值唔值得做肥料

最後兩關真係痴撚線
尤其有個大光盾，on lun 9

我好似 240/220/220/200/200 過左
不過連續一星期 不停刷遺物

樹人我有食
豹女係獸族果隻? 我用佢紫+ 打族塔
獅子 雙斧 熊 圖騰 豹女/女王

慢咗啦

真心on9, 冇冰火劍冇蝴蝶冇得搞

大家都係半神，憑咩你悟空640就換到

升金已經咁難點算
依家第8章羊頭就快120 仲未有一隻蠻血紫+肥
兩隻加埋要36隻蠻血藍卡cls

正常，隻驚其實叫afk arena..

巴哈啲人推薦今次新年活動all in 紅葉

新入11會
會員名 陷家剷

卡左係7-16 係咪無女妖真係差咁遠

都唔係既
都係果句啦
161都唔關女妖事

只係巴打行緊條好獨特的事
All in 左馬嬲

咁應該allin邊隻 我等陣復原左佢

羊狗啦
高成隊20lvl左右

未上金玩住半神先其實冇乜問題， 半神從來唔會有唔值得綀既原因，唯一唔值得綀既原因就係你窮。

得20LV勁唔緊要，最緊要帶你破到13章，再接女妖

都係咁上下

係咪應該比集中D資源升隻5隻就夠，其他靠共鳴？應該升呢幾隻？：蠻族紫+， 羊女，狗頭，悟空，同綠聯個啊伯？
我係納米課，見8蚊先課果D

我前期淨係練藍卡，羊頭、火女、吸血鬼、老頭加是但一隻，貪藍卡一定算到金+，其他原紫掉共鳴，除非你夠四張

全部公會都full哂
可唔可以留個位?
ID:51084934
名:收聲啦八婆

卡粉真係無野可以做
Off 6個鐘開一次 呆左2分鐘 乜都做唔到 又熄game

玩左兩日點組隊好

買左成長包

馬車火女
Allin 羊頭

獅子唔要？ 點養咁多蠻

獅子而家頂到4秒
141先頂到手7秒

羊頭養到金+之後先餵獅子

火女冇女僕唔夠做
一定係羊頭好

你預高成隊20lvl 左右
高30都唔緊要
佢一打五

咁樣？

中期公會boss有無咩推薦角

飛走埋隻女妖
轉老伯 or something

如果要擦首抽，強烈建議抽火鳥。
如果已經抽到火鳥，放水晶啦，依隻半神癲架。
有幾癲?

單紫係26章一樣夠照。
唯一注意要好裝，補血量同攻擊力掛勾。

三會收人

老伯係邊個

放火鳥啦

唔要商人？

想入 但要等一個鐘
ID: 庫洛洛

有冇公會收重玩人士

仲有無位？每日on

手痕過左level比羊頭 無力既
呢關我用火法成日可以打剩2隻 羊頭打人行血係唔郁

11章養緊生
開左個小號玩，發現少少新手課金慳錢小tips
只適用未課過acc, 20lv 會彈個8$包，塔打到50f又會彈個$8 包，但只要課過呢2度會變左$39包。
想$16入手2個包好簡單，升到19lv, 同塔打到49f, 然後掛機拎獎勵升去20lv 以上同時打贏第50f, 就會2個包都可以用$8買
0課acc miss左都可以等塔100f, 同升40lv 一樣會彈限時$8包

申了

暫時未有
放心會清死人

收左

我想問下點解我用tap&go課金明明戶口得10蚊但係可以課到百幾蚊嘅野?

岩岩申請左公會,ID:神經大俠

新手一問，是否直接升爆悟空，咩都不用理[im是g]

補返張圖

你應該升爆：女妖、羊頭、蝴蝶、老頭、火法

抽多啲再睇下

唔知有無公會收留我呢
Id: 雪G

90鑽5紫碎抵咩？

其實還唔還英都一樣, 借完一次就唔借得第二次俾人

睇返個介紹無過問人借完一次無得借第2次
最多都係個隻英係借期間只可以上陣一次

Btw 全球打交活動已完
收獎勵啦

卡左係7-16 想問下可以點組隊 冇白盾獅子唔夠坦

1080鑽有張紫喎,你十抽都未必有一張

申左 lihkg0 同12 求收留
Id: 鼎鼎大名

岩岩玩左兩日唔係好識 想問下點排陣？
我有做下功課。諗住主升 獅子/悟空/老伯/薩菲亞/雪米拉/格瑞澤爾勒
羊男都會升 但抽唔中

想玩
但唔同ser會唔會有咩影響

冇
玩最新就得

隻孫悟空前期勁撚到
冇升到佢係PVP比人打到仆街
女妖前期真係廢廢地

仲差10萬粉先全部240

單紫已經咁癲，可惜一隻都無

不死鳥真係強烈推薦，能補能打能坦，可惜係好難升階

我通常係用不死鳥、羊頭放前，白盾放不死鳥後面，商人，呢四隻必出，其他就女僕、魅魔、棺材、老頭、蝴蝶、兔弓輪住換。推得好順，羊頭可以一打五。我到20章都係咁打，只不過係羊頭換女妖

火鳥商人加光盾，一直補血超爽

卡左係7-40 成日俾光法秒
應該點執執個陣

單紫魅魔都係超勁.....放後排生存能力好高

啱啱買咗105鑽

點收？唔見有

商人同火鳥狂補血，點秒

我一入驚就彈出黎

利申
打到白銀收完180藍石再收180藍石

老頭兔弓羊妹81lv真係好好用

Help過唔到 點部署 除左隻羊頭之外就秒殺

鑽有咩用
洗唔洗番
定係用黎抽卡
新手

抽

等升lv

個全球錦標賽我仲以為個獎勵係一直落，原來只係計最頂果個⋯ 仲等我晨早起身同啲痴線佬死過上鑽石級😑

花咗幾多券?

免費三劵，最後五分鐘尾刀衝上去

每日3卷都上到鑽

V11 + 每日深夜先打，盡量留自己係低位，等啲課長上晒去會易打好多
同埋盡量唔好打同一個人好多人，比人針對好大鑊

用左5400 石抽
0紫係咪棄得

同埋周不時有依人，放工一睇升左階⋯ 都要多謝佢地

我之前過唔到都上黎問
而家知道佢地就係想你心急 然後課金過
我卡粉計過要掛5日先夠粉（計埋每日買商店）
課果個招募令就即刻夠 引你課引到勁出面

正常發揮，經常性3抽先1保底紫

其實啲戰力膨脹得咁快後期點算

後期卡關

等到161女妖撚住過

課幾十萬咪又係卡30，31

後期好像要推幾隊....

想問天梯任 最高係幾分？

自推 1/10

求其打ID，入d高LV外國公會啦

On

升巨根定火法好

卡10-28 技都開唔到 比人幾下秒殺...
光盾已經用緊金斧 金甲5星 要點升先過到呢關

我諗輸出先？
點解唔玩羊頭啊 唔洗爭資源

羊頭同白盾換位，女僕換商人，再唔得就棺材換老頭/女僕試下

好好彩單抽多隻女妖 上左紅

俾我就白盾洗成最高戰力綁女僕
羊頭自己識刷新招技同女僕唔夾

有啊 我計曬數光盾點都高戰力過羊頭少少
不過我諗係太低lv 幾秒死曬
試下全隊上左121 先

話說我同一隊人試左幾十次就過左

有用羊頭呀，另外想問如果抽到蝴蝶，仲留唔留老頭好

羊頭聽講141 好勁啵 留啦
遲啲又可以食佢上紅

唔係羊頭 阿伯至真

20章都重用緊老頭
另外綠三寶真係唔使all in升階，20章都係用緊紫/金，暫時冇乜必要急住升

如果老頭能夠上神話，Lv上限唔係160肯定係T0神角

你食晒其他亡靈的真紫上?

食隻真白金+

希望你唔係食奈拉骨弓

奈拉好似抽都未抽過
骨有隻紫+

10-28真係好難打

文老爹玩果隻一拳超人真係好勸退
仲難抽過FGO 啲畫風玩法又垃圾

想問卡關係咪正常

afk

巴打你好癲

點啱啱打通左 卡7-28

抽番黎果啲綠卡唔洗用 較做自動解僱
我建議你上網睇多啲攻略文
你有好多靚角唔識用

試下161 前谷爆羊頭 等佢Carey 161 後就升女妖
我覺得你可以試下 不死鳥 獅子 羊頭 蝴蝶 兔弓
迷宮碎片換女妖 睇下你換唔換埋羊奶齊3寶

冇兔弓..

Rowan - The Roamer
- The ability ‘Dazzle’ will no longer allow summon-able allies to recover energy.

Sor 自膠 我睇埋boss d角色

迷宮換羊奶 跟住蝴蝶 不死鳥 羊頭 獅子
咁樣應該過到好多關

迷宫冇乜難度wor

我指迷宮碎片換角色 第一個月應該夠碎片換兩隻
換左羊奶先 跟住女妖 之後夠換一隻嘅話淨係換女妖

跟住用 羊奶 蝴蝶 不死鳥 羊頭 獅子推關
獅子141 先開始勁 不過開頭可以用佢黎極限推關

跟住睇你抽中咩角喇 你商人有紫加 遲啲可能光隊勁啲

第一隻換左女妖啦

悟空加獅子開到技就贏

10-40卡咗我幾日 唔夠經之餘又卡肥
蠻族唔愛我 羊頭連金都上唔到 好折磨

唔好換羊奶，全力換晒女妖先，羊奶基本上要大後期先有用，你有不死鳥已夠補

女妖夠換有突啵 第一個月換到兩隻角色

悟空前面係幾好用 不過好快就會比人秒到大技都開唔到

原來老頭咁勁

要盡快換到「8」隻上白，羊奶基本上換左係做倉管，等佢開技補血真係死得人

因為佢一次過係控對手三隻角......而且係技能控，唔係開大技，所以係好癲！可惜後期LV所限，太易死

普通塔 200中後 其中一關 都要靠呀伯
咁岩得紫+ 照用都過到

課成長加月卡，依家62lv 羊頭都唔夠肥上金

被逼換左火法上金+

每個種族升邊隻好

唔同族冇衝突

家有一老，如有一寶

我知 無話唔換 但一個月最多只可以換一隻女妖嘛
第一個月夠幣換到兩隻角 另一隻唔係換羊奶最好咩

點解我無奇境打？

今晚先開 無野了

清單唔要邊隻❓

兩隻坦而家郁啲就比人打爆仲可以點組

公會隻boss乜事，啲角比佢一野秒左
打得7百萬傷

請問主力係咪升羊頭 咁樣組係咪都ok? 玩咗幾日
唔該晒

終於離開10章 買唔買好

我依家覺得呢隻game係一重課 乜禮包都買哂
一係就乜都唔買/超微課
你得閒課個198 過兩章課個88 一陣又課298 課落課落都唔少 課完又一樣係卡

公會隻新野啲人點用女妖打四十幾M傷
次次都一野秒

冇野了 我比較番一樣係198嘅犒賞令 根本搵笨柒

Btw 有無人個箱會簡種族抽
我光盾抽左4隻 而家拎第5隻好似都無咩提升
就算抽夠8隻都起碼2個月先白到
其他又無乜特別好

你最後咩練度過
好撚煩 如果我女僕開到技 雙盾就贏到
但佢吸血鬼永遠最快開技 一掂到女僕就死

一定係白盾，因為好難抽

老頭換棺材？搏佢綁到吸血鬼......

一係就兔弓，開場加速回能

開頭有任務未多幣，冇任務呢？

都係一貫做法 想試就不停換位
固定：光盾女僕羊頭獅子 替換：商人棺材
主升光盾 其他最少120

所以我上面咪話第一個月先係咁
之後只係換到女妖嘅話就換女妖先

佢有時更新會刷新商店 到時就可以再多一隻女妖
而且前期羊奶真係冇幫助 都係建議女妖夠上白後先諗其他

#474 唔記得quote添

我覺得商人先係必出，實在太好用

佢刷新左商店呢？即時快一個月。最重要係羊完全冇用。換佢不如留幣搏商店刷新

我依家咁樣去到11-20
羊頭仲未升到金+ 想問下仲洗唔洗翻轉頭練佢

其實種族卷應該播邊個族？
我多蠻族角但係手痕抽左光耀得隻光法唔知做乜勁
我其他光耀角係得巨根 火法 棺材

想問點解過唔到

左上個三個陷阱唔可以踩

唔該

有無公會有位

同問

新個公會副本扭曲夢境都唔知點打
有無人有攻略

卡到
已經唔知要升咩好

做咩唔升狗頭先

獅子早升咗，同埋你光法要忍住手唔好上金，你而家缺肥料上金,最好下次上金先搵羊頭或火法上

2會收三個

獅子食左2隻紫+ ， 羊頭卡到2021

估唔到升獅子會卡肥

all in 光耀，搏隻商人同多隻女僕，轉升火法，但睇落去光肥畀白盾食左

火法使唔使升做史詩+

有女僕+羅萬火法勁啲，佢個情況蠻族有排唔夠肥升到金+羊頭，2隻紫+要36張藍肥

抽極都唔夠肥料比羊頭上紫+
又唔夠粉比其他角升 成隊卡住係100lv

想問幾時開始要洗懸賞粉 121開始好唔夠用

你要先去右邊解除三個陷阱
先可以打陷阱上面嗰怪
我之前都係解漏左嗰陷阱就去打 打完先解陷阱就bug左過唔到去

新手岩岩玩，應該升邊隻好？

已經升緊頭post 建議果2隻

當大家打最新活動副本到呢到打呢個敵人個時
請隊中要有呢隻老鼠係到

你可以打曬副本其他敵人攞曬遺物之後回頭打
隊中4主力加呢隻老鼠就得
打完開完條路就可以唔使再用佢

有冇巴打借老鼠/skr比我
課到vip12仲係一隻都冇

我都無 點算好

咁要睇你傭兵個到見唔見到有人有啦
我見到有人問都會借出

頂佢個肺.......又係出女騎比我，無啦啦湊齊左8隻.......我想要光三寶呀仆街

嗌咗公廁好耐都冇人借老鼠俾我

呢到有冇大佬可以借隻沃爾克/斯克雷格過奇境

47102835
單紫老鼠....

老頭上金？

等多隻紫加肥料上金加，LV141綁3隻先質變，可等下

借到了 THANKS

Help

Ok

單紫借到? 唔係要金色先得?

Sor....原來只能借「史詩」以上...好賤

唯有入公會借大佬級既......

36127131

金+ 老鼠

加了

食唔食左個原紫比羊頭上金好？

呢隻勁野黎，唔好食

呢隻原紫同獅子差唔多咁勁
用黎升一隻上限得160既羊頭.......完全唔值呀巴打

咁兔弓升唔升金+ 好

唉 種族揀光耀中木盾

冇見過人推薦呢隻 原來勁野黎
咁又要等多18隻肥先有紫+

呢隻老鼠練唔練得過

點撚樣打 比佢秒又打唔入

後期一招技痛撚到

炸死佢咪得 邊個話要打

唔駛打，將下面啲炸彈移埋一齊，一野炸死佢

有無大佬有老鼠/skr借

借極都借唔到

要借既自己add, 用完唔該即還

原來係咁

用完就還啦，仲有人等緊架，有手尾啲唔該
成日借完用完又唔還

好燥

努力儲30000， 雙子

Sor 還了

其實還完都唔可以再借

你隻老鼠比人借咗幾粒鐘

排緊隊借

借得一次？

聽朝有需要既借，先到先得

其實佢意思係咪同一時間內只可以借比同一條友，當佢還左就可以再借比人

你試下咪知

你地生命樹會升邊個職業上lv5先?

我會簡輔助，羅萬 女僕 雙子 +15lv 感覺很op

真係借得一次，還左都係借唔到

請問有冇金鼠可借。。。

種族抽乜好

幾靚副牌，種族都係抽光架喇，後期先諗抽亡靈

另外你女妖做乜唔放水晶？161 前都一樣好勁

點移？

抽陣營應該抽光定綠好

光

後排係咁比人秒可以點算 完全輸出唔到

將下面架車向右移兩格先炸

咩關 咩box 貼黎望下

新年活動幾號開始

唔知咩料係咁中光法 想問係咪已經齊章夠上白？

係...不過優先順序好低

冇商人命好SAD 睇人講光法起碼廿幾章先出頭

明白，唔該

夠肥料畀一隻光上金，畀邊隻好?火法定棺材?
下面就我個box, thanks

Box

卡第6章 請教點組前排好快死 羊頭跟住頂唔順

用女妖打前排，161 前都好坦得

唔要悟空？

有無人可以借老鼠

我冇用過，不過講前途一定都係女妖先

Skr/ 鼠自己一隻都冇？果關好易打，拎隻1 level 送死都冇問題

唔洗要白？

單紫都得

總之打果關有隻野入場就得，死左都冇所謂

Great!

新手留名

第八章 暫時次次遇到隻女劍士 專打後排果D都好易卡
成日幾劍就斬死我一隻後排(除咗羊男可以頂一陣)

另外想問問 應唔應該拎依2隻做肥料比獅子上金好?

火法

獅子最緊要係頂7秒，無謂食原紫升佢......升LV緊要過升階

即係建議只食假紫升上去? 因為好快120就會卡LV
羊頭又要升金先 睇黎有排卡LV

上面果隻遲下急住先食，下面果隻勁野黎，雙斧後期重要過獅子

活動派嗰個紅色箱應該拎盧修斯好定係拎種族卷好，我依家三寶爭一隻盧修斯

玩左2個acc, 一個微課一個無課，去到120lv羊頭都係唔夠肥上金+， 新入坑有女僕/羅萬都推薦火法上金+，羊頭紫+火法已可金+，超暴力，打困難迷宮殺哥布林又輕鬆，all in抽光再課$8包一定夠肥上金+推住先
玩到就70lv 羊頭仲係金

補充返，無課acc 升到20lv 會有個8$包，入面有隻紫大根叔，慳返9張藍卡

有冇人可以借老鼠
同埋想問老伯 蝴蝶 羅萬 邊隻上101先有用dTHX

得果10 張券，分分鐘得3 隻藍，我老閪都拎紫
我拎左雙斧

認命啦 10抽要中一紫都唔易

無課就食廢紫啦 理得佢真唔真紫
時間成本 留住等將來用到都唔知等到幾時

食左未又係卡關

出新公會活動，女騎由廢紫變MVP，好彩冇食到

打到第9，諗緊買唔買獅子好
光盾有3隻
新手包仲有一個鐘

唔好買。。。獅子冇撚用。。。

唔係有啲788月包係種族卷?

冇，月包冇788，想要光盾炸
已經5隻商人
活動準備換女僕，光就齊人

有wor

求金老鼠好友
用完即還

三會收五個

巴打我岩岩退左公會
一個鐘頭後申請
ID:cofebb

我淨得278就冇

好似課多啲會出多啲禮包
我開另1個acc都冇788

又唔好講到獅子廢得咁交關，打種族塔一隻獅子過幾十關

借個位幫朋友放帳

高練度帳號
入坑首選
仲有五個月大月費
PVP長期高位，角色裝備齊全

平賣2500，誠買可議
Line : dede3344 詳談

玩左一星期左右
岩岩先夠料101隻狗頭
疊左好多藍+卡但唔知應該點用好
驚食錯左好野，有無巴打教路
btw 掛機寶箱係咪要等佢儲滿時間3個箱先可以拎？
因為我強迫症見到箱就想禁

無人品圖，無光盾無坦好吃力

兩隻都卡100塔同7-40中 d坦比人秒住過

160LV之前，各族練一隻「藍」卡上金+，白法同羊奶唔好再升階，羊頭、霍根、老頭，亡靈加多既藍卡是但練一隻（建議火女），過左前期睇下抽唔抽到「四」張同角色紫卡上紅。紫卡冇4張都唔使升住

屌 Cls 女騎無心願都有6隻
女僕抽到已經可以上白 心願換左佢做光弓
但係我光盾仲卡緊金 羅萬得紫....

仲有冇位？

有呀

女騎真係老是常出現......但而家新公會boss好好用，雖然冇肥升佢

退咗會，1個鐘之後申請

Name: kenderdrizzt

請問仲有冇位？
一個鐘之後可以入
名：收聲啦八婆

可唔可以留個位
要等一個鐘CD
ID: 雪G

已申請

申請左，thx

佢金+
手上仲有三隻紫+

但我唔想升佢住

申請左

要升果d係咪唔好食自己上？
除非一定要用之外

上面收哂 三會仲有兩個位

新手岩岩入坑 想問下首抽咁開場o唔ok?

睇完老爹新片 隻酋長勁到CLS

佢下下都講到隻隻新野痴線架啦

唔係課長你有排都追唔到果個高度，腳踏實地上到去果個高度先搞啦

想留一個位比frd
一個鐘之後入
名：samy1b39
thx

新手表示好想食左佢上紅
好似有排都未用得到

光盾卡緊金 羅萬得紫...
求意見 女僕上唔上紅好？ 定留料等光盾羅萬？

新手apply公會 LIHKG3, LIHKG5
名： 願光榮歸香港

諗都冇諗就食左4隻女騎
紫+出場buff都未放到就死，心諗到棄驚都未排到升佢

20章前 阿伯一定要練！好多時卡關時靠佢
無乜用羊頭 有女妖可以代替佢

阿伯打塔200 幾層都會用到

有冇神話雙斧/女王好友借，想過獸塔

230層靠阿伯同單紫魅魔過左

但新工會boss變左mvp

紅女妖，光盾5隻，女僕4隻，羅萬2隻
有隻金+火法，光盾女僕邊個升紅好啲，羅萬-2

288 層卡住左，睇黎又要卡一排，今日先re 左幾十次過23-24，每三日過一關先，後面愈來愈痴線

時光之巔第3關唔識過有冇巴打教路

巴哈一搵有哂地圖路線攻略

我諗你用google 會快啲同詳細啲

雪地嗰關都係睇巴哈

卡緊 6-28
唔知有冇升錯

羊頭比隊伍過20 lv

將女火法升史詩+就即刻過到卡左個幾星期既9-12，仲可以一下爆到上第十一章
火法原來真係好好用，初期清場一流

我係20章兩日推一關卡紅裝，其實有冇呢個必要？因為好缺紅卡

印象中21 章先開始卡仲好，有升階石
同埋21 - 22 章可以推好快，23 章開始真係唔係兩三日既事，一堆天使 埃隆 啪啪熊，三星光盾都頂唔緊，去到22 章左右先卡好過

新手好多人比送既悟空誤導左

你拎走隻馬騮拎隻獅子出黎好過，另外升級最多升五隻，其餘放水晶，你將樹人 nara 重置，拎啲資源升爆羊頭好過，埃隆前期廢的，一定係用老伯，勁撚到顛

23章後 唔課好難推落去

新人想問 升緊第一行啱唔啱

無限retry ，今日try N 十次終於過23-24，仆佢個臭街

23章後個人覺得係重課同少課人士分水嶺
所以佛系推圖 睇下老爹玩仲開心

唔係重課抽占星既 唔好擺半神做主力
少課0課既前期抽女妖 同耀光就得

你呢個階段，有乜紫就用乜紫，湊夠3隻同族就夠，唔洗怕升錯，升錯有得用馬車退返

新手一問 點組比較好 目前卡7-28

等羊頭升到高全隊20lv

有女僕可以練火女做主力
羊頭都得

明白

9-38 無限卡😐

準備抽雙子

3萬鑽，4隻雙子 ，再單抽友情抽出獅子

光法/火法 商人 啊伯/棺材 女僕 古王
推爆光法/火法

唔好升羊頭 獸隊呢加新角仲勁 除非真係好多羊頭無光法
上面呢隊無限開技勁好多
推到主力上161之後換做女妖
之後直推到23

你抽野真係好運，30000 鑽抽6 次，每次20% 出紫，中4 隻機率係2.4%

100 個人得兩個會咁好彩

女妖食唔食奈拉好

唔好食，奈拉神角

卡8-20羊頭升爆晒 但係全隊被秒殺

奈拉係亡靈三大柱黎

夠疆食

有冇阿伯？埃隆21 章之後先有用，唔駛升佢住

求發展方向

有冇人有神話雙斧/女王/熊，借黎過獸塔60，跪求

得雙斧
id:安美露卡東尼

已申請：明月夜

多謝巴打，連爆即過

早兩日開始玩 而家5-20過唔到
有無建議應該點組

i know that feel,獸塔成日見到奈拉,難打到仆街

打完16章開咗占星屋
咁之後應該用占星屋抽定係繼續普通十連？

無記錯占星第一抽必中,換做雙子/火雞抽一次先啦,之後繼續十抽普卡
占星係你要升嘅都升晒,先用嚟搏神魔用

p.s.第一抽都唔駛用鑽,過族塔會送占星券

過完60冇力再推啦，拎左紅裝抖下先...獸塔好難推

最慘係獸族無女妖/光法呢d迅爆角,下下都要等獅子逐隻殺

新出隻鷹好像好勁......但抽獸族好中伏

阿伯之前手多食左比隻羊上金

想問迷宮有冇得刷遺物？
刷到靚先打

難得歐洲

弱弱的一問 目前卡6-39 有冇話點組好 跪求指示

今日種族抽加普通抽加友情抽30抽得1紫 仲要出蠻族啤啤熊

抽到隻雙子放左入共鳴玩下
發覺悟空加雙子加狗頭真係好癲
如果有隻光盾嘅話仲爽
利申：隊均100lv

啤啤算係咁，出亡靈巴登/ 光雙恩先爽

種族30抽出雷恩

雙恩食撚左四隻以上

卡緊11-36

初初見巴哈叫人用綠三寶
而家又想轉光三寶
但冇萬羅...

分別大？

現左2星期了
星期六左右應該紅到女妖啦

綠三寶係低配，可以好簡單就成形衝到21 章
光三寶要高配先玩得，但可以衝後好多

綠三寶勁在砌國家隊有加成,光盾上白前太廢
但種族券就all in 耀光啦,個pool 抵抽d,就算抽到光法/棺材/光弓都升得過,綠族除咗綠三寶同埃隆,其他都係多餘嘅存在

光弓有保留，升光法好過

唔知點組好

想問下應該優先升邊隻 羅萬女僕都冇再抽到 係咪唔應該上金住 等到可以上到金+先升？

光法夠本體上白喎,差肥料咋嘛

等多兩隻雷恩你隻光盾就上紅

想問下過左活動個禮包抵唔抵買
好想課, 見佢包精英卡同120紫石

各位巴打 我新玩 暫時7-28
想搵升邊隻角隻先 嘅方向 暫時練緊火女
唔該各位

No.. 好一般

新入坑求借老鼠
52112825

馬爺好友full 咗

升11隻英做咩，升5隻就得

有位了，不過要星期日先借到

唉，我都幾肯定你班友係睇住160 級後既英雄list 黎升

呢隻驚，160 前同160 後係完全唔同升法
160 前專注羊頭、女妖、老伯、火法呢啲又平又勁既英先

160 後就女妖、光三

220 後就骨弓、埃隆、奈拉等

你160 前升骨弓/埃隆 係搞笑用，唔好一望個list 就升大後期角，卡到你世界末日

隻死神痴撚線? 得返佢一隻仲要剩1格血
佢出2招技就回滿血

咁係咪優先谷爆隻光法先好啲？

想問下應該放邊5隻上場
火女 女僕 光盾 羊女 同悟空？

我暫時都專練羊頭，老伯，火法，（女妖我未抽到）其他角色 我都係抽中同樣角色 先合一合

已申 叫咁做乜鬼
星期日借 謝謝

新活動禮包好貴

新手求發展方向。。。

未夠幣換女妖

同埋想問下通紫粉係咪好正常。。
全部100升101卡住左

今次女妖無撚用

我用呢隊得50粒
之後試女僕,羅萬,雙子,末日,巴登就拎滿

今次都係要啲人入佢個罩度強姦 瑟恩聽講係mvp

得45粒，有咩隊推介

咪又係女妖 女僕 雙子 商人 光法，100% 輕鬆

獅子有無必要升白，已齊數升白，現在光盾係紅，缺兩張升白。

兩者沒衝突
獅子上白你打種族塔一定有用

3隻輔助再揀啲近戰/增傷角色 未日好似好多人用
未240既話 谷爆女妖就得

今日隻年獸
無雙子同兔法
用天使 女妖 光法 女僕 商人
靠卡技拎到100粒
唔卡技得80粒

岩岩玩無耐，求俾啲意見用邊五隻為主好啲？

岩岩好夠鐘打夠100粒

點先打到100粒？
係咪低lv都做到

唔好意思，新手想問一問大家應該點繼續玩落去，有幾條問題
目前推圖係用獅子、羊頭、女妖、悟空同梅希拉

1.宜家自選種族卡可以揀羊奶/光盾，兩隻都差一張就4張，應該點揀？因為以前大家好推綠三寶，宜家好似變左推光三寶
2.雙子係咪應該優先升左先？可否代替悟空？
3.種族卡/種族抽係咪all in光？
4.練角上有無邊隻要練先？個方向大概係點？因為太多角色，好怕投資錯/原來有啲角色可以練先

好多問題，麻煩大家了

目前推到7-8

換光盾，光盾羅萬做倉管係咩事

第幾章先可以卡裝？

前期光盾做倉管正常
商人就應該可以出場

迷宮第三層入咗hard mode，中晒伏
以後唔會再入

無女僕會唔會效果差D應該代邊隻

160前是但玩就得，夠高lv自然會過
洗lv都係20石，邊隻多卡就升邊隻，唔係到時都係一樣卡lv
獸羊頭，獅子，綠兔弓，羊，阿伯/蝴蝶基本上夠過
你玩到160再上黎問過

次次都入hard

幾多lv先入，入佐次俾人sm

我都係有得打開始次次入了

你係咪簡埋啲垃圾遺物

第一次入hard 係會有難度，但奬勵好好多所以一樣入hard，最多第一次打唔死globin

遺物盡拎攻擊型，冰火/日月/死神呢啲好勁，遠征旗有就一定拎，攻劍/智力書都要，基本上都係女妖+ 光3+ 求其一隻，呢度我用骨弓。全部手動入場都係女妖放大，等完，globin 要放多啲技，記得死之前留定一招女妖大就得

我161前用火女拎全攻，唔使30秒殺左

聽日試下先，宜家女妖紅161，其他水晶155

剛剛重玩 個活動係未冇可能拎晒100粒BELL

好，唔該哂！

升完羊頭 打到第7章 全隊比人秒
係咪等運到升高d lv就過到

打打下突然冇左方向...
而家 12-4

女妖 3 (差小小夠4)

綠三寶
兔弓 2
精靈 5
羊奶 4

光三寶
光盾 4
女僕 2
萬羅 0

光法 6
獅子 3

之後D 種族抽咩好?
之前ALL IN 綠

而家 精靈同羊奶都金+左
係咩冇必要抽到8隻上白?
兔弓紫+夠唔夠用? 定係佢淨係跳一跳就算?

而家抽光??

其實隻game係咪好多假ac
文老爹課幾廿萬 但個練度比起其他人都好普通
係咪真係有咁多人咁課法定官方ac黎 壓住課長等佢繼續課

佢成日綀埋啲冇用角分散資源 不過真係唔好質疑課長嘅存在

黎黎去去都係果兩三個公會痴撚線
讓子彈飛 CASUAL
文老爹果幾廿萬你覺得好多，只係你未見識過真正世外課長姐，好多驚課長課幾球都有啦

N 年前既天龍八部同九陰真經，7 位數字跳標

屌你老母個折躍之隙咁撚難打既喂， 到底是咪on9, 刷到冰火劍，其他垃圾少少都唔名做，係咪一定要冰火劍+日月石先夠打

屌你老母官方個腦裝屎

新手
開咗個Hongkonger +oil竟然無被BLOCK...

Iihkg 會仲有冇位？

28 圖

巔峰大半都係官方acc
呢幾屆我入度16強 就俾人強迫改名

但係我開咗個Hongkonger +oil既公會...

其實可以上29 但一到29會跳禮包 所以唔過

幫你改左咩名

跳禮包有咩問題？

活動年獸要用悟空打？

呢啲game 官方人就一定有，但課長都唔少，vip15 都一街係

一定有 以前佢隻山寨刀塔被人爆過啦

一入game就免費自己改名

我都會咁。。。 每個月預自己大概用千幾， 如果用得差唔多，遇到會跳禮包會唔打住，留返下個月先

其實對我地呢啲小薯黎講冇咩分別，又唔追pvp, 當養成game

官方acc 通常都係120 130lv 全角色lv350+ 名又係簡體字

呢兩日又出新feature 巳經趕走左好多課長

係 就係真係有比錢既課長爆出黎 其他人唔會理

冇錯，一係唔好課，課就只可以課禮包

後期關禮包 你課一千等於人地課幾千

今次更新好趕老手，課三千 就多20M 戰力

其實你地點睇新功能，我個人其實幾buy, 反正都可以掛機獲得

哦，原來係就筆直

我依家唔課了

而且通常都係啲大陸免洗game先多課長
正常game根本課唔到咁多
大名鼎鼎既課金坑FGO 大課長都係一球上下 已經乜都抽到滿技 仲係咁多年加埋

Btw 你係咪好耐之前Kings raid果個馬爺
記得你每個月課幾千

點解要改名？

係我，果陣為左上challenge 怒課
不過最後嬲到退款都拎返大部分

我都記得你唔知邊次改版 一怒之下退左
唔記得改左啲咩了
不過Kings raid都算係咁 記憶中唔洗課好多都ok
我課都係一千幾百pvp都打到大師

之前個名係光復香港

唔怪得

砍掉公主果個patch
屌佢老母我起碼課左4-5000 上到4 星武衝緊5 星，之後一野nerf 冇compensation ，食撚屎game

想問應該升邊隻做主力好？

屌原來年獸有得RE
仆街手快禁錯左得37%
屌你老母咁不如set做無限次數每日打最高分就算
係要咁樣伏9 D玩家

不嬲隻隻都係咁 有得re
自己手快唔用眼睇就怪人

我唔係屌有無得RE呢樣
既然都預左玩家可以無限打到滿意為止,
點解要set 做限一次再係對話框問你過唔過關
而唔係主線關咁可以無限入場但計最高分呢?
我係手快禁左就無左個機會
但營運有心搞點解唔整得大方D / user friendly?
純以事論事, 你可以繼續覺得我抵死
但我既睇法就係明明可以做得更好

巴打你講得啱 可以做得更好 我覺得應該要有暫停 跟住可以揀重打或者退出... 方便試陣 唔洗等佢打到完...

不過算啦 無野完美 佢好多方面都做得幾好喇

其實佢又無錯喎
點解唔可以隨時重打都無分別
而家手快禁錯果啲就無左一日

點解可以打到咁多粒，我見到有人有100粒

背包個張同商店個3張係咪一樣？
抽咩族好？

新曲：1fanfengshun

想問下公會幣最勁係咪買到 紅裝 (非紅+)
而家見到D紅裝係咪可以買?
定會出紅+裝

活動應該換女僕定女妖好
剛剛重玩 冇得換紅葉

係咪要洗點先打到100 依度最多80

係紅，紅升紅+ 係買升級石

一隻都冇就換女僕，女妖係迷宮換
否則換紫石

謝謝

現在12-4
開始轉光三寶會唔會遲
光盾 4
女僕 2
萬羅 0

用奈拉拉鳩佢過黎，全隊一入佢個罩就輕鬆100%

絕對唔遲，我20 章左右先轉光
係21 章前綠3 係推得快過光3，事關綠3 冇乜要求，光3 真正發光係光盾上白、女僕商人上專武後，前期可以話係渣過綠3

綠3 而家咁
精靈 5
羊奶 4
兔弓 2

應該夠用掛?
要上白要 8隻??

大家記得戴口罩呀!

夠用，綠3 對品質需求好低，我23 章到依家都只係：
羊 白
兔 金
蝴蝶 金

連金+ 都冇 另外，有啲關卡果綠3 是但一隻可以換做老伯

女妖係迷宮換應該一個月得一隻

新手睇咗篇文先,幾有用

係，但用活動幣黎換真心覺得唔值，比我換紫石仲好

我無奈拉

120lv卡紫粉卡左幾日

奈拉唔會拉，會自己行入圈打..

點拉 奈拉一開波就衝左上前線

220 係用月黎做單位

試極都唔得

用近戰做最高戰力，等女僕跟入圈打
或者遠攻2號位，女僕1號位，女僕都會入到圈打

唔使搞咁多花神，公廁平民隊都得，女僕要企1號位

試極頂盡8x 可能練度太低 算數

你目標係入圈打，你全輸出係圈外練度幾高都係廢

我1號位放悟空 2號位放羅萬 3號加多隻埃隆
玩左4日都拎到100粒 真係唔難

屌，原來要入圈打

可能隻王跟玩家進度
我啲近戰全部冇練過咁制全部lv都係水晶最低

推圖練開 光3寶 棺材 光法
用得嘅近戰最高都得紫+
lv都係黎自水晶 同主力爭20lv

我知要打圈內 就係換哂陣過哂裝都得最高8x

其實你送隻女僕入圈就夠打死佢咁滯，有啲人用刺客，有人用女妖，有人用奈拉拉佢，有人用天使

總之要輸出同女僕行入去，必要時除衫降戰力

我有咁做呀 一樣3近入曬圈
女僕綁隻高戰近痴住門口 商人喺出面
試極都唔掂

跟你上場5隻計

今日有小小運

邊戰最高戰

最高係悟空，跟住光盾，悟空開完分身女僕會跟光盾，全部100lv

新手福音，另一個冇玩acc 求其組都100

有無巴打可以加好友借依2隻野比我過關

求其一隻紫都得喇喎，你一隻都冇？

我啱啱抽到過咗了
唔洗借喇

我玩2個ac 2個都無抽中

我都係
全隊入圈 最多打90
無輸出

乜組合都試過 最多打89
光盾太高戰 除哂裝女僕都係跟佢
商人唔放既話半分鐘就死哂

想請教下組隊方向

女傭死跟光盾 搞到冇輸出 如果想升輸出 應該光法定羊頭先

頭先邊位手足坐213D玩afk

光盾除衫

新手打到Chapter 3 就唔知做乜好 打又打唔到上去

有女僕練火法啦，主抽光耀，火法好快可以金+， 除非可以羊頭金+先，如果唔係一定光肥多啲

最近介左賭 冇乜寄託 呢隻GAME新手入黎會唔會好蝕底

唔會，佢分好ser，記得揀最新ser開波就得

都係一日一SER咁?

Thanks 188鑽

亡靈藍卡係咪全部都係肥 比女妖食哂就ok？
平均120lv plan緊轉女妖

同埋種族精英卡揀咩好？

肥：係
英：光

12章已經抽左9隻光女
食咁一隻紫+做肥會唔會好9
光女好似要到240後先會上？

5 星前都唔好食啦，光法唔係食物，雙恩就歡迎

親身試左用奈拉打肥牛，真係拉得郁，陰啲陰啲拉，半分鐘鬆啲拉左隻牛埋女妖度，立即秒殺隻牛，打完仲有35 秒剩

第二個新年code
2longtengfei

光法要等商人 女僕 光盾練完先升 有排

我都係9隻光法(計埋送2隻)，2隻羅萬
幾時有活動有羅萬

亡靈果隻科學怪人呢

到底點先可以100% 少少機會都睇唔到
女妖未紅得121試過好廢未體會過咩係秒

有冇人會買春節禮包

但我隻奈拉沖入個罩度打，女妖係出面....

屌，拉左又頂返女妖出界，打佐好多次都唔得，最多7x

買到398算

有無box相望吓

已經換晒啲主力裝比佢哋

你隻女僕........ 跟錯人喎換走天使拎女妖試下

1 女妖
2 女僕
3 nara
4 商人
5 雙子/馬騮 試下

女僕必跟女妖，唔得就除衫換裝換到跟

1 女妖
2 女僕
3 Nara
4 商人
5 雙子

女僕必跟女妖
自動

卡左120好耐都冇一隻夠肥上金
光應唔應該食左霍根比女僕上金？

霍根本身就係拎黎食，不過你仲差一隻紫+

我隻女妖冇力嫁喎 試左好多次啦

貼個box 黎望下，你有咩輸出

試吓
前上女僕 前下女法
後上綠裔白色頭髮(你box第一行第5隻) 後中商人 後下隨便一隻近戰

咁樣排法係等隻女僕輸出到
我每次100 女僕輸出超過90%

但要設定到隻女僕係跟女法

你光法咁高，光法1 女僕2，少啲近戰，等奈拉拉入黎，女僕正路會行行下去光法右手邊，入圈輸出，啲杯掟撚死隻野

總之女僕要喺金圈內

都係唔高

我會試前上女僕 後中商人
其餘位全部放高傷近戰

你女僕圈內時間多唔多

女僕跟光法，你隻馬騮入左圈，女僕係圈外當然唔高

前上商人 前下女僕 可能更佳

隻奈拉都唔識拉 唉試到好炆

綁光法唔係幾識入去咁

1 位要光法2 位要女僕
2 去1 會入圈，1 去2 會出圈

搵咗隊最似你box

你隻女僕咁貪生怕死行左手邊咁精既

下面有d藍肥可以食 不過食霍根之前洗唔洗馬車佢先？

唔洗 亦都唔好
因為食嗰陣都會退返材料俾你 你馬車就用多咗鑽石

唔駛，直食，會完美退返所有野，慳埋果20 鑽

媽 我得咗喇
唔該曬上面兩位大佬俾建議

想問下要點砌

我會試4光+女妖
前排白盾 巨根/女騎 後排商人 /女僕
女僕跟女妖/白盾 我覺得跟白盾有時都幾勁

我就係5光女僕綁光盾161前推到13章 頂瓜瓜

我嗰陣未有白盾 女僕都未出添
用綠國家隊

光盾應該唔升住，升金+火法可以推快啲，紫+羊頭同金女妖都冇乜力, 冇得咁極限推

種族卷係咪每個族第一次十連都有保底1紫??
定4個族加埋得第一次十連先有

邊到聽返嚟 我淨係知頭10抽占星必中鎖定緊嗰隻英

年獸拎100 有女僕就唔難 唔用女妖唔用奈拉都得
最緊要入到罩
簡單啲 用洛桑/雙子呢類輔助 跟住女僕 羅萬 悟空
再加多隻識入罩嘅近戰 例如獅子

女僕跟隻近戰但唔好跟悟空 悟空開大會消失 女僕就會走
用共鳴水晶啲角就得

每個種族頭十抽都保底一紫 分開計
占星都十抽都保底指定英 不過占星睇巴哈好似得9x % 中
有少部分人唔中

的確係每個種族第一次10 抽必出1 紫

咁正 不過我都已經唔記得

我記得我種族每知頭十抽都中紫，但都係假紫，勁黑仔......反而占星頭十抽打孖黎，好爽

暫時卡9-28
唔知升咩好,同埋上金既timing應該係點
求指點

咁既陣容買唔買新手獅子包好
隻死劍可唔可以頂到佢個位

新手岩岩玩 有冇公會收人

個人經驗前期獅子好少用到，得4秒無敵好廢，但佢之後變7秒男，幫我破左20章

新手求其打ID入d活躍鬼佬公會啦，可以滿羈絆

禮包兌換碼：2longtengfei
有效時間：2020/01/24~2020/02/06 AM 07:59
獎項內容：188鑽石、一堆英雄經驗(6小時)X4
兌換方式：左上角頭像-設置-兌換碼

1fanfengshun
188鑽
期限：
2020/01/23至2020/02/05 23：59(國際時間)
2020/01/23 08：00至2020/02/06 07：59(台灣時間)

買完紅裝係咪有錢可以升佢上四五星?

唔好亂上金，定骨王準備畀女妖食?

係wor diu

有小小想課紅葉包 性價比唔錯，唔計經果啲，比每日禮包多50個紅葉。

好貴但紅葉真係好難拎...

thx 而家摸索緊 火女+女僕好屈
btw 火女洗唔洗升做金呢

可升金+

開始體驗卡關

新加入，有咩禮包值得課？個虛空英雄788值唔值得課？

之前好似半價......

光三寶已上白，棺材、光法可上白，光弓-1；
綠兔弓 -3，蝴蝶-5，埃隆-3；
亡女妖已白，骨弓-3，骨王可上白，奈拉-8；
想問而家種族抽抽綠定亡靈好......祝大家出入榮光，心想事成，身體健康

鼠年第一抽

啱啱down黎玩，首抽係咪得1張

3yangkaitai
2020鑽+粉

有2隻女僕，3女妖
諗緊年獸換女僕，但完全唔夠肥

課成長同月卡就得

而家呢個陣 未開技就死哂 得一隻白盾好似唔夠坦

掛機升lv

抽骨弓？

首抽得唔得

拎完鑽10抽0紫，單抽骨弓

得呢啲

重刷
最好兩隻光盾
或者光盾加其中一隻光三寶

廢事再刷，諗住邊玩邊抽

光盾開局冇乜用，我寧願刷出女僕

課個獅子包一了百了

女僕堅好用

開啦，快推圖比首抽重要

我都係咁諗......轉抽亡靈

無女僕打年獸好難100 次次RE成20~30次先成功

想問下大家意見
依家紅女僕金+光法金+獅子可以上白
金+羅萬差4隻上白 光盾女巫已白
應該先湊5白定照將羅萬升紅
紅羅萬可以開專武但會卡肥 怕之後唔夠肥會卡等

羅萬上紅，開專武太好用

光盾羅萬女僕鳳凰(女妖)中2隻開局，前期超輕鬆，女妖開頭好廢，但多一隻就快一大段時間上紅，首抽+第三日迷宮+第12章，只要抽多一隻就紅

買唔買獅子788 好
仲有幾個鐘

vip6? 幾多抽?恕我直言, 你個pool 都幾差下女僕羅萬1隻都冇?女妖又冇?主抽綠?

呀你迷宮買左悟空，跟住又有隻金+骨王
要呢度啲大佬指點下
如果係我我就refund 開過個acc,但冇左悟空活動

Yes 421/500

咁好似有啲慘情

無女僕但有一張羅萬加女妖

今日抽卡運差到喊 2個AC 40抽 無隻紫

新玩 唔知自己做緊乜 求指方向

仲有兩個鐘

9-32真係卡到絕望
死神已經夠煩 成日收割人回血
仲要加埋吸血鬼 我3V1都唔夠打
仲要有埋羊奶
仲要成隊野全紫+卡住係120

我都好憎吸血鬼同死神......

垃圾，唔好買

乜英都無
再抽下先

各位巴絲新年好

咁多位巴打新年好
求組合建議

求埃茲好友

想開多個ac 玩 想問我如果我就咁轉ser 舊個個人會唔會無左？

點解我果隻狗頭死得咁快 #1又話神角

唔會 唔同SER D資料完全分開
我都玩緊2個AC

個人覺得141 LV先變神角

應該點組好，同升邊隻先

經歷左第一日 有冇咩要合？？

踏入24章後期到而家25章頭先發覺棺材嘅重要性,得金我都照推佢上去,好多關用佢唔用骨弓反而過到
有d想而家開始高競轉買佢

首先唔好再亂上金，你已經浪費咗好多肥料，我睇得出你喺主抽耀光嘅，之後比羅萬上紅開專武先，耀光嚟講一定喺以光三寶為核心

卡咗喺9-4 之後應該點升牌
係咪都要繼續升女妖？

真係2020

我依隊野都已經推r[img] 依家都卡緊應該等一排ok.. 另外想問下應該老伯上金先定塔西上金先？？

補圖

好脆皮的感覺 白盾開唔切盾就gg
但如果女僕跟白盾 開得切盾 都可以做城堡硬爆
現階段升阿伯/精靈金+都可以 但我會揀阿伯 因為你呢隊關鍵係白盾開到大 未開大前似乎阿伯有用啲

係 盡快升女妖 即使佢暫時廢

想問下應該放邊隻入水晶先？
而家我係亂咁擺..

同想問下有無咩改善地方？？

而家卡緊9-38

係咪要借老鼠？有人request 緊，不過我摷返係你排先所以等左你覆先

唔借我先比人

9-38 係一關比較難，新手試練關黎
訓醒一日半日就過到

點解人地巴哈個$788包好過我。。。屌你老母，唔撚買

咩事見到3紫好開心 點知

邊樣係光3寶？

究竟16-40要點過

光盾 女僕 羅萬
前期女僕 商人可用 光盾未上白都係搞笑用

比對急速鞋阿伯放佢對面，綁住佢兩隻

光弓其實好唔好用 今日連中3隻

我覺得麻麻，我升光法冇升光弓

咁打手用邊隻好d ?
我on99 咁係咁屌光法

應該點升 抽黎抽去都差一兩隻咁

岩岩活動拎左個紅箱
係咪應該換白盾因為一直都抽唔到

另外係咪要繼續升光法上去先？
今日又抽到一張

正路光盾，齊就奈拉

有冇公會收留

Lihkg 有N 個會，你望下邊個有位

點會呀，我獅子未141前都係靠金+光盾過關

我之前留咗言話我抽到了
唔該晒巴打

啱啱申請左入公會 深簫來潮

賭左10抽卷想搏女僕
一隻都無

當初打迷宮我都係靠隻紫+光盾

有冇兔弓？
有既1女巫2獅子3羅萬4女僕5兔弓

一隻都冇就換

諗緊換咩好，好似換大聖抵啲

巴哈有分析，最抵係紅葉，如果你未去到專武果個高度就換紫soul stone

想問下火女金+後 係未升羅萬

Thanks mate, 去望下先

咁睇我都應該換卷？

女僕都值得上紅開專，唔急就等運

紫石唔食心願清單wor, 缺英應該換卷好啲